希望今年上莊嘅人唔好要做「竹林七賢」

【勸世】良好公民要有多少守法意識，相信偷竊行為係任何政制都不能容忍。而好偷唔偷仲要偷竹，已經反映到份人胸無大志兼冇腦，希望大家莫做偷竹賊。

六常有冇reg math course 準備爛grade

MATH2101, MATH3405
有得鳩做/少 proof 嘅應該有個B
要 proof 得多嘅，睇怕走唔甩一個 C